建議今晚8點半全城播《願榮光歸香港》以終結唱歌抗爭的日子

今晚8點半至9點
全城大小市民 商店 司機 各行各業人士請開盡喇叭播歌半小時
讓歌聲響透香港
為明天915戰爭打氣亦爲唱歌抗爭告一段落
始終 遊行集會夠人多好重要
明天915係主線 請大家出黎
再創造百萬人上街對抗軍政府可以嗎

使咩？
唱歌都可以成功智取到係屋企打飛機都一樣可以做到。
大家Win咗喇，Yeah

音樂有士氣作用
但絕不能陶醉其中
政治現實一點也沒有變好